\thispagestyle{plain}
\index[in]{Troika}
\index[in]{Stiebt vom Kasbek}
\index[vw]{Fahrtenlieder!Troika}
\index[vw]{Fahrtenlieder!Stiebt vom Kasbek}
\index[vw]{Östliche Lieder!Troika}
\index[vw]{Östliche Lieder!Stiebt vom Kasbek}

\beginsong{Troika}[]
\beginverse
1. \chord{d}Stiebt von Kasbek \chord{F}kalt der Schnee, \chord{A}tausend Dia\chord{d}manten \\
wirbeln auf den \chord{F}Wintersee, \chord{A}den vom Eis ge\chord{d}bannten. \\
Ref.: \chord{F}Hei Tscherkesse! \chord{C}Sei nicht faul, \chord{F}lass die Troika \chord{a}jagen, \\
\ \ \ \ \ \ \ \chord{d}unterm \chord{g}bleichen Steppen\chord{d}monde \chord{g}fern die \chord{A}Wölfe \chord{d}klagen. \\
\ \ \ \ \ \ \ \chord{F}Ukaw\chord{g}kas\chord{A}kisch\chord{d}gor! \\
\endverse

\beginverse
2. \chord{d}Wildes Lied und \chord{F}Peitschenpfiff, \chord{A}das Gebell der \chord{d}Meute, \\
Schlittenkufen \chord{F}scharfer Schliff, \chord{A}Flintenknall und \chord{d}Beute. \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{d}Von den Mäulern \chord{F}flockt der Schaum, \chord{A}und die Rosse \chord{d}dampfen, \\
heißes Blutes \chord{F}wilder Traum \chord{A}zu der Hufe \chord{d}stampfen. \\
\endverse

\beginverse
4. \chord{d}Tschui! So rast vor\chord{F}bei die Fahrt, \chord{A}Schlitten, Mann und \chord{d}Pferde. \\
Hunde, Peitschen-, \chord{F}Flintenknall, \chord{A}bis zum Rand der \chord{d}Erde. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: turi (Kurt Kremers), 1976\\
GB: 220 LB: 296 SA: 199 TS: 486 TD:\checkmark
\end{angaben}
